［風向注意］「要勇武下次大把機會勇武」

燒村>入村>唔好入村>唔可以衝>要和理非>邊個衝要搵繩捉住佢

其實我留意左好耐架啦

獲獲民眾要衝破心理關口果陣

連登就會有維穩部隊全面進場叫人散水/唔好衝

次次仲要一到時間就全面退場

跟住啲正常post上返熱門

不過呢一個月黎都見證維穩部隊次次失敗

所以呢，維穩部隊，收皮把啦

利申：覺得可以唔入村唔燒村，但村民同鄉紳唔該為星期日元朗恐襲交人出黎，果晚起碼成百隻畜牲無差別打人，唔係諗住不干預元朗市區遊行就當無事下話

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

push

泛民打手已經全面進場。

冷靜d諗，點解果次大家忍得住唔衝入去?

要衝請玩警署 村唔好搞 對準個目標

呢一個月已經玩左好多獲

我係呢度強烈呼籲佢地收皮先

同意，但前提係唔該鄉紳交人出黎

次次都係咁ga啦

強烈勸籲維穩部隊唔好再哂時間哂心機

留名呢個post會沉加大量負評
班維穩部隊

全世界都assume民意會逆轉
你問下你自己會唔會有人衝左你就轉去支持送中支持黑警支持黑社會喇
唔會丫嘛

唔好燒祠堂，最多坐係鄉公所飲罐可樂，人打你先還手，唔好唔小心打到無章既住民，咁1就無位比人入，勇武有咩所謂

俾多d信任自己人啦好心

未驚過，維穩部隊一退場就會有返正常言論出返黎

如果因為衝而民意逆轉既話
香港人就抵撚死啦,革命從來唔係一件岩道德潔癖既人既事

識玩緊係唔好入村。
你入村=比機會人打鳩你。
要玩既用合法既方式玩，
係村口打電話報潛建，
排隊係警署報案，
係村口整塊移動連儂牆 引佢出村。
記住，佢一入返村我地唔好跟佢入。
入到去咩事冇人知，
引佢出村玩好過入村玩。

推

維穩部隊想要件事變返和理非，再返去612前個超穩定香港結構，然後大家照常返工屆屆投泛民咁

升旗唔好衝會中計會出解放軍
唔好掟雞蛋入狗竇會中計會出解放軍
立會唔好衝會中計會出解放軍
新城市唔好還手會中計會出解放軍
唔好掟國徽會中計會出解放軍

解放軍呢

pish

企定定係度俾人打先係中計

鄉紳交人出黎先

班子弟打到人仆街，而家轉個撚頭置身事外咁便宜

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

我哋唔撩人先 但係人哋打我哋一定還手
祝各位武運亨昌

你有冇諗過點解全香港割得嘅都割
連律師 ao eo 都出埋聲明
我諗點都唔係想睇放火燒村

唔係話和理非完全廢，但呢壇野每次轉淚點都係有人肯勇武

叫人返去和理非係害死大家

叫鄉紳交人先啦

Hi維穩部隊

老實講，如果聽日我地又被影到被打到爆哂缸咁，對家輸多兩錢重呀

豬閪迪：秒秒鐘都中計

你就維穩 咪撚柒啦

咪就係

留意左咁耐 連登冷氣軍師最叻係叫人散水同捉鬼

都同意

但鄉紳都要交人，唔係星期日元朗單野點計數

啱呀，點解每次關鍵時候先會一大堆PO勸大家和理非
而唔係早幾日喺度討論，到無時間討論先黎咁理性討論/勸諫呢

老老豆豆聽日去圍住條村逼佢地交人
佢地班友反擊出手IS OK
但唔會有義士咁癲乜都未搞就沖去放彈咁LO

AO EO 都唔關事

Btw AO EO出黎罷工先啦，匿埋係一二角表態就當係？

從來都叫勇武唔洗睇出面講野
佢地自己圍內決定係最好
如果和理非因為燒左村就割席
呢d支持者唔要都罷

和理非唔好再學人帶風向
你地再亂帶風氣會影響士氣
勇武派一定要加油 大把人支持你地

推到勇武見到

講真，揚曬出去人地有曬防備，又有主場之利去勇武會損傷慘重。依家佢地開始內訌係發動輿論戰嘅時機。唔係未報只係時候未到。

聽日一樣會出元朗。

我會
如果有人無差別攻擊平民 我立刻轉軚

好呀，你去俾人打爆頭先係度再講呢句

老實講，我聽日目標得三個
1. 有時救人走
2. 嚇下班牛屎佬
3. 表示我唔撚怕你

你要鄉紳交人根本冇可能，最多都係比10個人黎
隊人出黎要比安家費，呢筆錢邊個比

兄弟爬山

燒左村係9成人會割席

我對勇武手足100%信任，

燒唔燒村入唔入村，佢地一定有分數

我覺得拎平衡點啦

勇武到打死人又係唔好
和理非到俾人打死又唔好

兄弟爬山
有需要衝果陣和理非唔好太阻就得

有無諗過警犬聽日出反對通知書係試針石

如果聽日真係有衝擊，佢以後可以大條道路係敏感時間唔批大家上街

到時香港最和理非個班唔會冒險出黎

但如果聽日遊行人士無事發生，警犬既擔心會變左多餘，到時大家都會話點解要收起市民示威權利

係呢期警犬咁差士氣個陣，唔好比機會人地翻盤

成班冷氣軍師叫人地出去比人打話要加分
無人記得佔旺10月黑底黎打人果陣都係無還手
但最後個活動都係衰撚左令到香港人政治死心左5年咁耐

打防反
唔洗主攻

咁你慢慢轉，好行唔送

唔交人大家就主動進攻？
咁我地同當日白衫既又有咩分別？

得罪講句 勇武真係好好珍惜 612 617 呢d日子唔係勇武 邊會成功 都係果句 不割 我唔理原因同出發點 總之我支持/支援任何勇武同和理非所有行為 最多文宣做返多小小

冇可能？ 咁星期日亂咁打人唔報仇都冇可能囉

番屋企訓啦
場運動唔洗你堆垃圾帶風向阿
勇武做咩人地圍內決定
收皮啦柒頭

禁撚有理性就聽日留係屋企啦垃圾

唔單止我 9成人以上會

次次都係架喇 一到夜晚開波嗰陣 班風向撚就唔見晒 到下次示威之前兩三日又出晒嚟 尤其堆p牌狗呀

Hello 維穩部隊

比人打咪打番佢囉 到今時今日你唔係仲信香港法例呀 人地警署都落闡你係咪係出面整幅連儂報案牆

解放軍中左計

班真。前線根本唔會因為咁而唔出
而真。前線亦唔係大家諗咁ON9
721果陣叫散水佢地唔散但最尾可以守到班狗都頂唔緊咁濟

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

收皮啦
係到懶醒 成場運動你地講左幾多次
次次有邊次民望跌

自己想割咪出聲
禁易割既你番去共享大灣區榮耀啦垃圾

遊行根本唔需要黑警批准

如果和理非咁就縮沙，咁可以收工

D頭目著左草啦 交咩人？

一句講晒
唔好搞到無辜嘅人

真係唔好俾鄉黑影響原本5大訴求

衝入村做乜先？

打交？

得啦得啦
成場運動俾左好多次機會啦

次次都爆晒缸嫁啦 對家輸d咩 係咪輸口德

叫人去俾人打就對家輸果班，

出哂去俾人打爆頭未

真心想知

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

可以施壓叫佢地交人 但唔可以逼 大家都要學下玩政治

燒村係人類文明底線
違反戰爭法

我絕對會讉責

搞平民係違反戰爭法
絕大多數人會割

冇可能報到仇。
而家警黑合作，人地揸刀，你揸住把遮
你覺得迎龍暴力同狠？ 佢地係狠十倍。
我建議引佢地出黎都係係安全唔死人既情況下同佢地玩下。
裡而同當年既九龍城寨一撚樣，大撚哂
而且，你有事出得返黎，黑警可以charge 你而唔charge 佢。
睇牌面，邊個大啲

有幾類嘅
1.三毛維穩狗 - 等被清算喇
2.左膠潔癖撚 - 咁大愛就自己企最前去組人盾 既可以達到打不還手 又可以保住勇武巴絲

咁你講下星期日元朗單野應該要點計數

最理性係移民+乜都唔做，然後安心等死

你不如話勇武入去屠村 見人就斬

佢地呢班維穩部隊搞左成個月架啦

禁不如你唔好參與呢場運動
就去同班藍絲圍爐打飛機啦

咩叫各有各做都唔識
就算班和理非真係做大左
大家咪一齊做文宣懶警察又好牛屎又好
如果唔係咩叫做埋人地個份

唔係好似你禁樣譴責囉

我只係提出緊個底線

你唔代表9成人

冇用喇，大台總司令劉細良已經落曬order和理非，今次又唔係勇武主場了，冇一次係勇武主場

發現大家唔定期講下，係真係會唔記得左

不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止

佢地次次都較岩時間出沒，證明大家聽日更加要破除心理關口

我唔介意去到最尾都唔沖無咩事發生
但我最介意係咩事都未發生之前已經SET哂D無謂既底線比自己
最尾乜都做唔成,比人睇穿底牌最尾收皮
今次呢個活動收皮唔係講緊5年咁簡單,係到2047都無可能會去到咁大規模
上次已經搞到5年,今次?

聽日出去唔示警既話
屯元天兄弟仲邊敢再出黎

亦從無講過話要無差別攻擊人
唔好當勇武係ON9

呢個plan我同意

佢地俾人打完我肯撚定佢地會即刻變勇武

總知戰爭法係我底線
亦相信係唔少人的底線 絕對唔能夠越過

哦

勇武燒左人地條村既
咪做文宣、改圖 屈落其他野到囉
啲人完全唔知咩叫各有各做
淨係識唔認同唔支持

[長文]人生最重要的選擇題

愈近727就愈多呢d阻人勇武維穩post

大家都留意到班維穩部隊幾有pattern

因為前線班手足一直都係有用腦思考

終於有正常post 真心睇住d穩穩post
抹黑衝=無差別衝擊 明明大家已經有共識
唔會無差別攻擊人 但有班人就不停話聽日會有人入村屠城咁
然後就話一定要和理非 有人衝係鬼 要捉住佢

我覺得focus返喺警黑合作到好啲
啲鄉黑都係收曬錢 只係班工具人
你叫班黑社會交人其實真係冇用

好似出動邊緣緊
但我唔知咩叫出動邊緣

Yes 只要維持理性 無人會割

聽日咁大壇都叫人和理非就真係計中計啦

屌都話冇人會燒村屠村
咪撚當前線係弱智好冇

兩樣都要focus
缺一不可

請大家幫手share

發現大家唔定期講下，係真係會唔記得左

不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止

聽日元朗唔會落閘，
警隊需然柒，但未柒到會柒兩次。
警犬唔出不反對通知書係聰明做法。

佢可以趕走你地而唔比人話幫牛屎佬，因為我地真係非法集會。而非法集會佢可以好容易就懷疑你係。

有警犬係到，啲鄉黑唔會玩我太串，但冇不反對通知事，啲狗可以係狗屋到等你地打撚死先出黎，再拉鳩埋你非法集會同打交。

我而家唔信法律，唔代表人地唔可以用法律搞鳩你。
你要打都唔會入去人地地頭打。
你引佢出黎打，我地人多有咩事有照應。
你問心有幾多個會夠膽同你入村

我唔會轉軚支持政府
但實在無辦法再同大家同一陣線
求求大家唔好墮落成為自己討厭既個種人
我地因爲黑社會無差別攻擊市民而憤慨
如果我地做一樣既野 又有咩資格話人？

勇武係智勇雙全 唔係魯莽
聽日見

共識
唔主動打人，但遇襲必用最高武力還手。
以及不傷害無辜人

出就出唔出就唔出
出左仲好唔洗班人成日心掛掛

所以我100%信任前線手足

維穩部隊你地點吹都冇用架啦，收皮把啦

你覺得當日中國用得白衫無差別打人
聽日唔會扮示威者衝入去

點解你係感重覆講同一句野

721呢，反響幾大
我無話叫你出去被人打，係話如果唔好彩，班牛屎佬唔識死，搞到上次屍殺列車咁，對家真係壽終正寢

搞到成日擔心佢地係咪唔識路

我地撐警討論區唔會燒村嫁
就算有都係佢地黑社會自己燒自己村咋

我始終覺得今次會真係出現返糾察呀、阻膠呀、人鏈呀、X Japan呀嗰味嘢 同埋會真係出手割

屌你老母啦著左草大哂呀

勇唔= ON9
唔好成日當人地傻先得嫁

Yes
只要唔越過底線 不割

我都相信冇人會燒村 冇人會亂打市民
係你完全唔相信前線
你記住 聽日仲有得示威都係前線搵條命搏番黎
代價全部都係佢地俾
冇佢地 送中一早過左 大家排住隊入集中營

求下佢出啦 唔出正契弟

兩者相輔相成 缺一不可
該勇武時勇武 該和理非時和理非
因為唔同情況用唔同戰術
先可以贏

唔奇啊 重面關頭 又我地贏左嫁啦 唔好再衝啦 中計啦

你地要諗下如果有鬼做過火野點搞

真係燒你先慢慢譴責

我驚到時得小貓三四隻陪你譴

起碼俾佢地知有人支持佢地

中計黨 八鄉思考領域
留意返，豬屄已經冇出聲了

當然有人主動挑釁 我地可以以武制暴
但我地唔係暴徒 呢一句唔係嗌而係要實踐

其實係，上過場都知勇唔唔係冷氣軍師。
大家都知有咩做得，有咩唔做得。
幾事退幾事上。
老實講，我感覺聽日應該冇事發生。
入夜留守既人唔多。
反而係班狗柒下柒下搞慶啲人

做過火野又未必係鬼

其實好搞笑 係咪都可以有鬼做野嫁啦 佢今晚就可以燒啦 再嫁禍啦
又黎依d有鬼論 悶唔悶

其實有遊行咩 係咪我miss左啲野

冇可能報仇嘅話咁大家返屋企返教好啲囉

所以聽日係唔撩交打，但有人打你緊係要自衛

我非常支持果啲話俾人打會加分嘅去前線

依家d人係講緊如果有任何違反戰爭法的情況
市民會讉責

點會得小貓三四隻陪我譴責
白衫721數以十萬人譴責
黑衫做同一樣野結果只會一樣

Yes 所以要諗點搞

我都覺得呢兩三日d風向轉得好快

係咁吹風叫人禁住勇武派, 唔好比佢地衝擊/唔好比佢地還手/唔好比佢地入村

WTF? 係咪真係要咁和理非? 而家比人打到入自己屋企啦喎, 重要保持和平?

部維穩部隊屈鳩勇武派屈左幾日啦

咁耐以黎勇武手足係咁痴線咩

維穩部隊屈得就屈

都係個句做好文宣

隨時屈落村民或者警察
TVB可以報假 我地都可以

有咩用 第日香港人咪又係如常番工
出黎抗爭既都係得個班人
班師奶仲同自己仔女講好危險唔俾佢地出去添

Exactly

叫人唔好衝嘅7個有6個係P牌

幅圖Ｄ畫功咁撚中聯辦嘅？

唔還手唔打人，當佢大閳蟹咁綁佢老母！！！！！！

多謝維穩部隊咁快過百負皮我

幫呢個po上左熱門同埋俾返signal 俾勇武手足

唔該哂維穩部隊

屌你老味
叫人唔好分化你
你自己就喺度搞分化

不如你番大灣區拎番個腦先
諗清楚係咪721同727真係會一樣先講

諗下d人既原因係咩先啦

多謝巴打將班維穩部隊斷到正一正

清醒既P牌

叫人和理非仲似中聯辦個tone 添

依家佢地狂推劉細良

真係好多P牌講唔好沖,多得好誇張

劉細良 = 前中央政策組

大家明啦

71立會之後開始有

如果真係咁勇武一早贏左 班人俾人洗晒腦
依加入村已經＝放火燒村 互相掛勾
即係等同大陸人俾人洗腦 反送中=港獨

而家斷到正哂，證據確鑿顯示維穩部隊幾有隊形

而家每一次遊行，政府都想補獲。
但係越補就越獲。
聽日同後日行完民意又唔知可以上升幾多點。

遊行唔係報仇，佢唔搞鳩我地，我地都唔好搞鳩佢。
但我地可用其他方式做市民應做既事。
而家政府公務員都坐坐埋同一條船。做野可能會快左
大公報電視都拆得。 潛建冇理由唔拆得掛

唔係話笑9 P牌
勇武又好和理非又好
思考完先行動啦
同埋要相信現場手足判斷

分頭行動 互相COVER

點解噉多負評

要解禁火魔法都唔係聽日為左D牛屎佬黎解禁啦
希望大家唔好當勇武ON9

真心唔知而家連登做乜鳩

由一開頭話燒村拆祠堂 到剪上網線 到唔入村 跟住到而家直頭話要和理非

你話燒村同拆祠堂會令民意改變, 話做呢啲野同白衫冇分別

ok fine. 咁唔撚做呢啲. 屌佢老味 而家變撚到做晒和理非 唔還拖 剩係保護人退走係乜撚野玩法?

維穩部隊隊型整齊

每次都假設勇武巴打係亂咁嚟
衝立會又話空城計會失民心
而家失去咗啲咩？

由支聯會班毒瘤開始
來來去去都係唔好激嬲中共
出解放軍
會失民心
失民心咪就係你班友割席囉
行行企企唔得就算㗎啦
冇勇武巴打612就過咗送中啦
你班和理非已經送咗中啦
冇勇武巴打成場抗爭可以保持到今時今日？
得你班和理非最醒最叻
勇武嘅全部都係弱智

跟本比民意帶住哂走
下下都變左係為光環 為掌聲

宜家出面有一半PO都係P牌開

繼續推勇武post
唔好輸俾維穩軍隊

最尾重覆雨革
贏盡掌聲但咩都爭取唔到
然後香港正式沉淪

唔使理評分

去到現場啲柒頭一定唔敢阻止

好多P牌維穩部隊呀，驚驚

根本冇人會燒村 整下連儂牆
最多拆下野 依家可能野都唔拆 齋行

維穩部隊刻意妖魔化勇武手足

維穩部隊全面現形

下次選舉vote them out，一票不投泛民狗黨。

邊個和理非再叫打不還手 就推佢上前做人盾

維穩部隊直頭吹到搵繩捉哂勇武手足

你大我呀

人有人講勇武有勇武做姐

你估個班真係夠薑衝出黎攔住勇武咩

現場手足一定有默契

白頭佬都的走到，要信前線手足

岩聽

叫人打不還手果啲出黎做肉盾先

雨革係輸掌聲....

肯定唔夠膽啦

所以咪係連登搞小動作

係輸在有你呢類人

未發生嘅就現場手足自己決定啦

利申等緊睇聽日和理非大獲全勝

不完全正確
好簡單覺得邊個做到野未投邊個囉

維穩部隊係咪夠鐘收哂工

開黎見我

張超雄 白頭佬 豬閪迪 呢3件一定要收皮

我係P牌不過我覺得被人打，或者見到手足被人打，無理由只舉起相機

［最壞情況］可能有一班內鬼著黑衫無差別攻擊/入村破壞，若被義士成功阻止，連登三毛傾巢而出大肆宣傳和理非同勇武割蓆，進行一連串分化，到時民意同運動狀況都對政府有利。

冇錯

之前就留力撚,而家就下次撚民意撚同埋中計撚
今次可以玩多幾多樣野

又屈鳩勇武手足

同意

仲有失焦撚同選舉撚

乜仲未夠鐘收工咩

柒撚少陣啦屌你老母
村民就一定識白衫架喇咩

交人交人
交你老母出黎啦
你都係香港村民呀，幫我地交林鄭出黎丫？
乜撚野邏輯

各有各做，無前線保護，後面被人打死

班絕對既和理非撚唔會出黎架
佢地只會係冷氣房叫人地BE WATER唔好沖,叫人地走,叫人地唔好衝
出到去無野係預計到,所以更加唔應該自封界線

消費義士就係你呢種

鄉紳識交啦掛？

打完人唔出聲當冇事？

幾年前。。。

要投天琦遲下大把機會投

咪你分番清 邊d 係 鄉紳先之後我無意見

前線手足自然醒分，咪當佢地傻

我同意勇武手足為我地付出左好多
過程中相當克制
係成個運動走到今日的核心
我同意同感謝勇武對運動的貢獻

但你同唔同意無差別攻擊係社會絕對不能接受
你同唔同意中國為左保任政權乜都做得出

假如1同2都成立
中國為左保任政權幾乎必然揾鬼無差別攻擊

而我地要諗既係點防止
我自己認為我地可以以戰爭法為最低底線
任何無差別攻擊都直接切割

利申 我同意同感謝勇武自衛

Agree

Push

你返去慢慢割蓆啦

呢個時候出面個PO開始正常返
我相信聽日出黎既人會判斷到咩叫岩咩叫錯
唔想再同班夾硬和理非既人嘈,早D訓算

維穩部隊次次一夠鐘就會一次過退場收工

隊形整齊仲要好準時

和和理非 你對得住被打既手足咩?

啱
我哋唔好出手先？
鄉黑打人打咗兩日仲唔叫出手先？
而家打人斷日計，過咗一日就當無數？
維穩軍我屌你老母 快啲偷偷留下負評再躝返入你老母個屎眼度

「下次」係維穩部隊常見用語黎

我係班鄉紳嘅話聽日就推哂班白衫畜出黎任人處置

明天會有民主，愛與和平